防暴到觀塘apm驅散示威者 便衣警於私家車上觀賞體育台

數十名示威者晚上九時許在觀塘apm商場各層聚集，高呼反修例口號表達訴求，防暴警察晚上十時前到場施放胡椒噴霧作出驅散。

本台記者晚上十一時左右到場視察，雙方對峙情況已經完結，記者發現在商場外停泊的私家車有蒙面便衣警員，在車內以平板電腦觀看電訊盈科旗下的now Sports體育台直播，而同屬nowTV的記者月前曾被防暴警員質疑其電訊盈科員工證身份。

攝：Jason Chan, Jason Leung
文：Kevin Li

OT錢照袋

睇打中

泊雙黃？

火魔法

泊路中心都仲得

泊係你屋企門口都仲得

CLS!!!!錢照收但睇波？

撞人都仲得

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

呀蛇做野唔洗你教

和你貼 連儂廁

波台狗

邊睇波邊賺納稅人ot錢
呢份工筍到
仲可以免責殺人 輪姦少女